[無聊]如果希特拉二戰無輸到，成就會唔會大過Caesar

可能畀後世叫做戰神，仲勁過拿破崙

會冇左幾個民族

希特拉是耶人
殺猶太人係為幫耶穌報仇

可能依家已經有時光機

1936年英法美其實大把人捧希特勒，例如Lyold George，可能係史上最大規模炒車事件

但希特拉偶像尼采好反耶

希特拉只係利用尼采解釋納粹

如果佢贏左，成個中國應該會冇左

其實當時全世界都反猶
啲人根本唔介意hitler 代勞
同埋西方當正nazi 係共慘尅星

係咪如果hitler淨係屠猶屠共，英法美係咪唔會打佢

如果佢依家先出現，應該都會lead到全世界反伊斯蘭

只能夠講當年希特拉係做快左，諗少左

到時歐洲 就會衰落, 無家陣咁百花齊放

參考秦始皇統一中國, 結果令中國沉淪
原本春秋時代, 是百花齊放